﻿Демонстрация SOLID принципов

Цель:
Практическое применение SOLID принципов.

Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
На примере реализации игры «Угадай число» продемонстрировать практическое применение SOLID принципов.
Программа рандомно генерирует число, пользователь должен угадать это число. При каждом вводе числа программа пишет больше или меньше отгадываемого. Кол-во попыток отгадывания и диапазон чисел должен задаваться из настроек.
В отчёте написать, что именно сделано по каждому принципу.
Приложить ссылку на проект и написать, сколько времени ушло на выполнение задачи.

Критерии оценки:
1 балла: Принцип единственной ответственности;
1 балла: Принцип инверсии зависимостей;
2 балла: Принцип разделения интерфейса;
2 балла: Принцип открытости/закрытости;
2 балла: Принцип подстановки Барбары Лисков;
1 балл: Сделано 2 CodeReview;
1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.

Минимально необходимый балл: 6.


